【新跳舞機】有無人玩 Dancerush Stardom！

好似成個連登都無人玩咁
開咗幾個post都無人覆
既然無人識 咁就介紹下
真係會玩上癮

唔知大家仲記唔記得以前好興嗰首 Butterfly
哎而哎而哎 im your little butterfly
佢就係以前DanceDanceRevolution跳舞機嘅代表歌
適逢DDR 20 週年，Konami就搞咗部叫 Dancerush stardom嘅新跳舞機出嚟

部機就係咁嘅樣 相信有去開機鋪嘅都有見過
日本喺18年3月推出，香港亦都喺9月推出咗

先比大家睇吓條Trailer
youtu.be/boGpyksdm3o
呢隻跳舞機唔再係好似以前咁要踩中啲箭咀咁悶
相反，部機嘅設計就係推介大家用Shuffle Dance去跟住啲譜面去跳舞
1 部機仲可以兩個人同時玩！
兩部機嘅話可以最多 4 個一齊Battle!
啱晒同班Friend挑機！
新手好快就識玩 但係要精通都唔係咁簡單

先講吓好多人concern嘅價錢問題
香港係亞洲版，亞洲版暫時有 2 個mode
Light 同 Standard
分別係 $8 同 $10
而第三個 Premium mode 亞洲版就未出
Light mode 可以玩 2 首歌
Standard mode 都可以玩 2 首歌，而且當你兩首歌嘅分數加埋超過 180 就可以有 Extra Stage (第三首歌)
EX Stage 同一般唔同嘅地方就係佢得 10條命，你踩漏咗一個譜面就會扣1條命
扣晒10條命直接Game over!
不過頭兩首（即係非Extra Stage）都係可以任玩 唔洗擔心Gameover 當然 越高分越好

可能有啲人話唔識睇日文，點玩
唔緊要！今次Konami 特意加入咗繁體殘體中文、英文、韓文
多國語言！不過發音除咗日文之外嘅都係英文發音
p.s. 歌名都係用日文，而且中文翻譯未係好完善
呢部機支援新嘅 e-amusment 卡，一卡玩晒各種街機
亦都秉承Konami街機嘅傳統，可以用八達通當卡 利申我都係

睇到呢度係咪有啲心郁想搵吓呢
全香港只有 3 間機鋪有引入
分別係長沙灣嘅龍威
荃灣金禾同埋石籬嘅碧富
其中龍威有 2 部機
其他都係得 1 部
不過龍威左邊部機壞壞地，希望快啲整返好

打咗咁多字都係希望多啲人玩
可以擺低正評引人入嚟嗎？
呢部嘢真係好鬼正

另外我開咗個tg group
希望會有人一齊玩！

又唔打鼓啦

why not both

推！

Lm最近喺youtube推薦片睇到 好似幾得意

好好玩架！去試吓！

睇人玩得好勁

你都得

無跳舞底會唔會玩唔掂 ?

我 都叫玩到9lv

笑囉

推

why no ppl

pish

is

玩佢不如玩DEA

點解？

完全睇唔出呢部機有乜優點

可以自由用自己鐘意嘅style玩仲唔係優點？
DDR DEA都係要限死你跟佢啲mark玩

咁不如自己播歌跳

交叉腳又要跟
行路又要跟
down果d又要跟
其實咪又design好咗d舞步俾你

dea，DDR你淨係有判定時候先跟都得架 其他都係freestyle

ok

pusg

玩

木

pish!

隻gane純粹玩freestyle, 就咁跟佢個譜踩好on9

利申，我係後者

好奇怪囉有啲位

#metoo

go try!

2月11 號去到 3 月3號
Stamp campaign 會再出返 bass 2 bass
亞洲版未營運已經推出咗嘅歌，而家再出返！

pishj

好似幾有趣 得閒去睇下先

好夠

好啊

無人陪我玩

你的人生可能沒目標，但是遊戲會幫你找目標。

「Dancerush」一場約10分鐘，目標很明確，就是踩中所有譜面。玩了幾場後，「Dancerush」會告訴你，恭喜你完成目標，獲得星星。

你好奇之下，玩多一場，發現還有更多的目標在等你──像是「每次遊玩獎勵」啦、「解鎖新歌」等等。

於是你拳頭一握，義無反顧的進入下一場Battle...

澳門玩家揮手

一早玩過, 肥毒既我都係唔岩玩咁大活動量既音game
玩返D一般音game算

我都係肥毒 一齊玩啦

下次 tw mmc/gkk
之後去金禾？

金會然

u is who

邊間機舖有？

全香港只有 3 間機鋪有引入
分別係長沙灣嘅龍威（煙場）
荃灣金禾同埋石籬嘅碧富
其中龍威有 2 部機
其他都係得 1 部
龍威左邊部機壞壞地

Thanks😆😆

都冇人玩

yes

碧富次次去都冇人玩

每次都唔駛排隊，不過去荃灣6:00就有4，5個人左右排

咁鬼偏僻 搵鬼去咩
去開龍威

不過阿嫲住嗰度，玩完探阿嫲

去開龍威貪佢就腳
衰在大煙

長沙灣好多人食煙，氣管敏感會好辛苦，荃灣需然要排隊，好喺冇煙味

不過就算長沙灣我去果陣都冇見到人玩

長沙灣係無咩人
荃灣多唔多勁人？

算幾勁，有d跳得樣衰，但係extra過到flower，o曬嘴

想揾人挑機但係冇FD玩，so sad

都係唔好去獻醜

搵我 星期六長駐龍威

幾點？

2000 - 2400

好，下個星期六睇下得唔得閒

我開咗個 tg group

話說龍威嗰個時間多唔多人玩

唔多，琴晚都係間中有人跟機

入左

hi

bye

巴打邊處出沒多

龍威！

入group未

DEA官方嚟講已經摺左

巴打睇嚟你都有玩，不妨嚟一齊約戰

唔識跳舞可以點玩

其實我都唔識跳㗎
不過玩多咗就會自然識得玩
同埋睇多啲Youtube片睇下人哋點樣玩

我宜家係英國
同埋打開SDVX
雖然有好多Friend有玩跳舞機

oh

睇錯Darude sandstorm

嘟嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟

冇跳舞底表示踩掣咁玩
玩返pump it up 同ddr算

係荃金玩過幾次 覺得判定同detect有d問題 好難玩

試下啦 唔好俾佢嚇親

都唔識點freestyle玩唔出佢嘅樂趣

有時個panel太多塵會有detect問題 掃一掃會好啲
同埋可以set速度 set到啱自己

慢慢嚟就得㗎喇 睇吓其他人點玩 試吓學佢哋咁

Bye

有玩開 PIU DDR都有

入group

咩gp

無人同我玩

lm想入坑
k記機有打開jubeat同sdvx

入啦入啦 入group啦

join us

有d咩技巧去玩得型d 唔想純粹踩制

例如手部動作嗰d 至少跳得好睇

其實無咩特別技巧，只要熟習咗動作就自然玩得型

呢個就有啲技巧
DRS 主要有兩個一定要識嘅Step
分別係 Running Man 同T-Step
呢兩個腳法（Movement？）做得好呢 成個觀感會好型 好似係
Running man 顧名思義就係好似跑緊步咁
所以當你做腳部動作嘅時候，都唔好忽略咗隻手， 我就會好似平時行路咁擺動啦 不過每人都有唔同Style

T-Step 呢 就主要係腳為主 手就其實點fing都得

練熟咗呢兩個 如果有興趣就可以繼續練埋 SpongeBob 、逆Running Man 等等 呢隻game 考驗嘅唔再單單係踩唔踩得中個譜 咁樣有咩好玩
最大嘅樂趣同挑戰就係點樣將學到嘅Step 連貫咁用返出嚟
咁先好玩！

雖然人人都有自己玩嘅Style
不過對啲唔識玩嘅人嚟講呢 隻game入邊嘅教學就太過表面
好難篤得中個重點，結果好多人都未係好摸到點玩
其實呢隻Game 簡單來講有兩種譜面，分別係 Tap 同 Slide
Tap 姐係要你將隻腳點落去，大家都明
Slide呢就係跟住個軌跡郁
成隻game嘅step就係圍繞住呢兩個元素而有唔同嘅分支

最常見到嘅莫過於下面藍色嗰隻
好多新手見到都會呆咗係度
因為佢個構造太奇怪 完全唔知佢想點
其實呢個係 Running Man 嘅意思
Running Man 其實係分咗 3 個步驟
由下面開始，首先，R 代表右腳
姐係話 右腳要係開始嘅位置，右腳踏前
去到中間縮咗去左邊既意思 其實係叫你將右腳移到中間
呢個時候，左腳提起
去到最後一部分 藍色再縮咗入去
姐係叫你右腳再移到後邊
呢個時候可以見到橙色同藍色水平重疊咗
仲記唔記得你隻左腳係剛才提起咗？
呢個時候就將左腳踏前！
OK ！ 咁就完成咗一隻腳嘅 Running Man

如果有機會 我都想拍返段教學
只係文字好難描述

有興趣一齊玩嘅巴打歡迎加入我哋 Tg Group
都有10個巴打係到！期待可以同你哋一齊玩

lm學嘢

我都係略懂皮毛

long time no push